[FF]如果政府俾區選如期進行，係為左俾泛民大勝......

泛民班撚人必然會心雄，而想起大台主導運動，甚至想割前線手足同勇武
政府呢一步好高招，我地一定要小心
因為泛民班傻鳩一定會以為今次大勝係對泛民既肯定
我在此要求泛民 勿起大台、勿分化和勇、對港共不妥協
五大訴求，缺一不可

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

泛民敢有怠慢，定必票債血償

真

黎緊仲有立法會選舉，你話呢

咪係
立會席位先重傷

問題係泛民班on9唔撚識諗
心一雄就打哂飛機
以為啲人真係支持佢地
其實人地係為左前線班手足咋
一定要睇撚實佢地

推1/10

推2/10

泛民已經進化咗
你睇依幾個月 佢地一係唔出聲 一出聲就鬧對家
佢地清楚知道角色定位係邊

希望係咁
我都想佢地keep坐個定位
本地野唔好出聲
專心做外地游說工作

根本全世界係撐手足所以焗投泛民

推

事實的確係咁
根本全世界都係當公投咁投
只問立埸不問人物
泛民要好好思考之後要做啲咩去幫返手足
要乘勝追擊
咪撚好似14年咁

完全唔覺連登平日最憎果D 泛民老野有出黎抽水

好多名不經傳

要keep呢度氣
繼續贏落去！
我地已經唔見好多手足，無輸既餘地

政府依加既玩法,分分鐘選完第二日就DQ哂

其實只係要贏既樣
係show俾全世界睇我地仲係大多數

贏嘅靜靜地贏